佛觀一缽水十萬八千蟲

咁佛教徒飲水計唔計殺生？

計

咁咪姐係連佛陀都殺生無數

所以佢呢排唔飲水

但佢用左個臭皮囊成80年

會超渡佢地 耶撚告解懺悔 同理

眾生皆有佛性

酒肉穿腸過

佛祖心中留

精吓話

世人若學我

飲蒸餾水咪得

蒸餾水咪即係煲個陣殺哂

買咪得，又唔係你煲